{
    "News": "뉴스",
    "Data revision": "데이터 정보",
    "Official website": "공식 홈페이지 (일본어)",
    "Official Twitter": "공식 트위터 (일본어)",
    "Game wiki (Bilibili)": "게임 위키 (Bilibili)",
    "Game wiki (AppMedia)": "게임 위키 (AppMedia)",
    "Telegram Group": "비공식 텔레그램 그룹",
    "Discord Group (English)": "비공식 디스코드 (영어)",
    "Discord Group (Chinese)": "비공식 디스코드 (중국어)",
    "Current events": "진행 중인 이벤트 (JP)",
    "Backend": "Backend",
    "Bwiki modules": "Bwiki modules",
    "Bwiki pages": "Bwiki pages",
    "QQ Group": "QQ Group",
    "Game version": "Game version",
    "Update date": "Update date",
    "Website news": "홈페이지 뉴스",
    "Announcement": "공지사항",
    "Issues": "버그",
    "PR": "PR",
    "Event info (Chinese)": "이벤트 정보 (중국어)",
    "Published: ": "게시일: ",
    "More": "더보기",
    "情报站微博": "Aipura Info (Weibo)",
    "星见编辑部": "Hoshimi Newsroom",
    "Inactive yet": "준비 중",
    "Next event starts at:": "다음 이벤트 시작일:",
    "Ends at:": "종료일:",
    "NormalGacha": "통상 캐스팅",
    "LimitedGacha": "한정 캐스팅",
    "PickupGacha": "픽업 캐스팅",
    "NormalTour": "일반 투어",
    "LinksTour": "링크스 투어",
    "VenusBattle": "VENUS 배틀",
    "VenusTournament": "Venus 투어",
    "UnionBattle": "유니온 라이브",
    "Shooting": "촬영",
    "AprilFools": "만우절 이벤트",
    "MessageEvent": "메시지 이벤트",
    "Training": "Training",
    "MultiLinks": "멀티 링크스",
    "VenusLeague": "VENUS 리그",
    "BirthdayGacha": "생일 캐스팅",
    "ImageTraining": "이미지 트레이닝",
    "Moshikoi": "Moshikoi",
    "MedleyLive": "Medley Live 活动",
    "RollTheDice": "Roll The Dice",
    "loading_news": "뉴스 로딩중...",
    "last_updated": "최근 업데이트:",
    "version_info_loading": "게임 버전 정보 로딩중...",
    "local_time": "현지 시각:",
    "no_events": "진행 중인 이벤트가 없습니다."
}